[LOL] 夠膽講EVE依家係GOD TIER JG, 睇完段片就知

認真

有冇高質玩家討論

我覺得以前勁d
以前可以一野秒ad
前期pressure好高
帶ignite 2lv gank反野都好夠力水
而家早期廢左
6lv gank人又唔係真係好勁
你w左人人地一定退
打團無得靠自己先手開團carry隊友
要等隊友開團你再切入

利申evemain白金垃圾

D人識插紅眼同單殺唔到就係敗筆
滾唔到後期打小隻

佢隱形果陣聽到d聲好怪
試左兩鋪就無再玩了

上charm個下已經註定上唔到大場面

同金牌場想測d咩

你w左人人地一定退依句真,
上唔到大台

後期都仲係捉人, 搞唔掂

好似個headphone壞左咁

點為知上charm?

銅銀金, 一家親,
都係靠操作上分~

負評落個post好喇, 唔好係gameplay個負

呃VIEW皮已負

w要延遲2秒先可以觸發

上唔到大台但但一定比舊板buff左
招r 有斬殺 舊版冇輸出
E又多左位移
照w 其實等條路開左先上 會易啲gank

S2時期jg皇者黎

屌你老味金牌場 我呀嫲都上到贊啦

簡體字定寫錯字
唔識分

金牌就食屎先啦 垃圾

比錢人代打既金5仔笑人拓咩

勁人既就黎傾兩句啦

但danage真係唔夠